有無人去過gogowash驗車洗車？

唉我之前放左架車係果到，拎車果時個尾成忽無左，叫左佢地睇cctv，睇左成個月都無結果，仲話睇左都係口同鼻拗。一直都唔比cctv我睇

試過買二手車一攞車去做鍍膜
點知第一次攞車個車頭比佢鍍膜時車到甩油
照交車
跟住要佢噴返
下次攞時又多一兩條花痕
又要噴過
搞左成個月先攞車
話知衰，送我換油
但攞左車返去睇啲油係無換到既
但唔敢再返去了

我呢兩日都打去問究竟跟進成點，佢地話有結果，但唔得閒，要一陣覆我，點知都係無人覆，個電話又成日無人聽，唔知係咪特登唔聽我電話

我成個尾位撞到甩左，佢話個傷痕似係整左好耐，但我自己真係無撞過，好無奈。

我啲花痕佢都係咁耍我
但放架車比佢果陣佢有人check過邊度有咩花痕mark低係張單度
我先屌返佢轉頭
明明果陣你有人睇過都無
就咪諗住屈返我轉頭
先認衰話送換油

Same same 果刻佢無mark低我有花，拎車果下成忽撞爛左

垃圾公司 無誠信

有咩經歷？

約99蚊洗車 約幾個月都約唔到

唔明點解仲有人去呢間伏野

新牌仔 見到廣告就去左無諗過車都比佢地整爛埋

嘩 黑店黎

琴日再打去，無人聽，到有人聽佢話一陣覆我，結果又無覆

岩岩又再打去 ， 話一陣會覆我，究竟真定假

屌啦星...唔怪得知個包圍底部花曬
仆街,原來咁多人奶野...

直接過去啦

點洗搞搞到架架車都花哂 ...

另外有層係擺晒車
你架車等緊既時候/ 等你返黎攞車既時候
佢地就會帶你架車係果層玩倉庫番
啲伙記條褲又吊住揪鎖匙係好迫既環境行來行去
我果單就係咁

咁記住千祈唔好去

我又淆底嘛

我係成個尾比佢拉爆左

咁你一定追唔番 ...

好似變左一定要硬食咁 有無苦主一齊追討

屌
錯既係佢
都唔知怕乜春 成個懦夫咁
好心啦 幾歲人呀 驚既咪叫埋老豆去囉

其實我已經瘋狂打去追 但上去真係唔知咩情況嘛

打電話有撚用咩
踩上去屌佢老母叫佢快啲整好佢
成個pussy咁 香港人真係廢

其實我果時有同佢當面對質過，不過佢話口同鼻拗，事關佢話我黎之前已經有，但我就話我黎之前無，所以先有叫佢睇cctv呢個後續，之後我再去多次，佢地話要同保安公司果面拎data，要啲時間，點知就拖到宜家

你有冇打過去屌爆佢呀
隔住電話唔撚驚啦

屌你就咁打去，人地話轉頭覆你又真係收線。
我都耍鳩你啦。

聽日再打多轉

幾年前試過去洗車加洗籠, 洗完車頭章甩左, 車入面腳底燈線甩曬咁濟, 永久blacklist.

走左先知？有無追討？

推爆佢
原來咁多人中過伏

今日電話無人聽 有無苦主一齊上去

自己去啦

其實個個人性格唔同...

架車又唔係我既 祝你好運

其實我都想睇下有無其他苦主一齊追訴，群眾壓力會再有力啲嘛..當然我自己都唔識點出聲

上次洗左次99蚊車
但係唔覺得佢洗得好乾淨
死啦會唔會有d件比佢偷走左

岩岩更新左，佢話佢十個同事睇左cctv，但10個都話我自己整，但話條cctv已經無左，話大家不如小事化小，半年內上去都比個8折我，我嬲到震左，話番佢同事應承左我會比番cctv我睇，宜家我唔accept個offer

有冇叫你痴佢個貼紙

痴左線就有

支持同佢爭論到底
憑咩要硬食

佢話車頭章同腳底燈線本身都係甩甩地所以一沖就甩, 果時咁岩有野做趕時間都費事同佢地拗後尾自己痴返

聽日就係佢話會比答覆我既日子

一係搵黑警一係出律師信啦
邊到佢唔比cctv
淨係佢睇老閪都話你自己撞啦
係好煩架啦為啖氣
你呑得落咪算

屯門果陣幫襯過500蚊打立 無乜特別
99蚊洗車又洗過2次 又無乜野

都未必一定個個奶野既...最重要果樣野係知道，不果由我經驗同樓上其他巴打經驗，如果呢間野整爛你架車，係唔會認帳，如果再想上去就小心啲，交低車之前影好哂相先

師兄有佢收車check車身果張野
佢應該都無乜得唔認
再同佢拗好似盞晒時間
不過睇你會唔會搞大佢

如果搞大 巴打你有咩搞大既建議？